[生日撚]有無人今日生日

我想問有無生日優惠
海狗公園好似話生日正日免費入場
係嘅話放工去玩一陣都好喎

生日快樂

pish 有咩優惠?

送比你

生日快樂 我怎麼快樂
放蠟燭請準確 位置讓眼淚流落
誰話生日快樂
切餅的那幕
我自己都不覺
但我在切出一片 三角